Обновление ИС «Дворы РФ»
============

ИС «Дворы РФ» регулярно развивается: устраняются неточности, появляются новые функции, оптимизируется скорость работы. В результате появляются новые версии мобильного приложения и расширения для *Google Chrome*.

Для того чтобы обновить **мобильное приложение** необходимо:

* зайти в *Google Play*;
* набрать в поиске «Дворы РФ»;
* открыть страницу приложения;

.. tip:: Для перехода к странице приложения можно перейти по `ссылке`_

* нажать кнопку «Обновить».

.. tip:: В зависимости от настроек мобильного устройства приложение может обновляться автоматически (если в настройках *Google Play* включено автоматическое обновление приложений).


Для обновления **расширения** для *Google Chrome* не нужно выполнять каких-либо дейстивий — расширение обновится автоматически (при наличии доступа к интернету). При желании расширение можно обновить вручную. Для этого необходимо в *Google Chrome* открыть страницу с расширениями:

* через меню: Настройки и управление Google Chrome → Дополнительные инструменты → Расширения
* в строке поиска ввести команду — chrome://extensions/

На открывшейся странице найти расширение «Дворы РФ» и нажать кнопку «Подробнее». Затем в верхней части страницы нажать кнопку «Обновление».



.. _ссылке: https://play.google.com/store/apps/details?id=ru.telecomproject.Dvory
